碧咸隊波簽埋好多過氣球員

馬度迪，西瓜恩，烏路亞(李斯特城)，梳哥斯(史篤城)
最新仲簽入前阿狗張伯倫

復仇者聯盟

打fifa, winning都係咁, 一開始冇乜錢咪簽D老左但又有返兩三個能力仲有80以上既老將打住先, 只不過可能速度同體力之類既能力深紅左....

張伯倫

GAG 黎

原來係咁

班主：碧咸

主教練：菲臘仔

首席中堅：梳哥斯

首席左閘：基比斯

首席中場：馬度迪

首席射手：希古恩

keyword: 雲加一千賽

thanks

嗰球證咁都認得錯

張伯倫：係我手球
球證：收聲呀禾確特

而家先至知希古恩去左美職

夠啦 係美國真係踢波咩

佢地個ulloa唔係李狗個ulloa黎

佢係咪唯一一個退役足球會做班主？

樓豬
恥笑開始

沙福特城

大哨 杜奧巴 馬甸尼

南華名宿啱啱都辭左職，過埋美職跟咸爺撈啦

認錯人

黎緊會簽埋干查奧

咸爺自己落返場踢啦
可能都仲屈到下出波，罰球

大哨 : Real Valladolid
杜奧巴: Phoenix Rising
丹巴巴亞, 夏世三, 卡比耶: 夾份買起左北美一隊波
碧基: FC Andorra
Partey: Alcobendas Sport
馬甸尼: Miami FC (北美)

好似仲有希古恩個哥哥